不如中秋一齊唱跳 郭富城 - Para Para Sakura? : 0)

輕鬆深夜一秒鐘~
今日難得見到郭富城, 突然醒起佢首 Para Para Sakura , 好鬼正~~~
想當年有人集體學~
橫掂中秋應該又集會, 不如 push 定佢, 等大家多首唱吓跳吓開心吓~ : 3

我跳我跳我跳跳跳~

鼓聲隆隆 掌聲雷動
熱熱烈烈 劃破長空
只因你我 心靈早相通
永不言倦 士氣如虹
我的靈魂在笑 血在燒 熱的不得了
只因你我之間 有渴望 無限量炫耀
動起來 為新的力量喝采
動起來 每一秒都期待
動起來 為新的紀錄喝采
動起來 就擁有精采未來

d歌詞好振奮

呢個都ok